連登仔: 理得你無撐警, 無奶共又捐錢, 你年紀大屈唔到你有移民就屌你娶鬼婆

捐25萬助通利琴行被遣散員工 許冠傑4．12網上開騷為港人打氣

依家先知原來咁多人識許冠傑, 係咁話佢移民抵屌, 但又揾唔到證據佢有移民, 講到尾咪又係見人年紀大係名人就要批鬥, 屈完人拍下屎忽就走咗去, 仲有人見屈唔到佢移民就屌佢娶鬼婆

高登時期既時事台噴精咁多年都無變過

黑警藍絲專捉後生仔

連登仔專捉老人, 老就係罪, 係廢老係抵死, 因為連登仔唔會老

痴鳩線

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

成個時事台都係批鬥台黎, 最批鬥得勁就係佢地

喺藍店返工=喺黨鐵返工=公墓園=狗

連登批鬥文化真係好鬼恐怖
人地都已紅係上一代嘅人，人地都安安份份安老，又冇護過旗又冇撐過警，仲要係一個對建構香港文化咁重要關鍵嘅人物。真係唔知有咩好批鬥。

係啦 就黎要整個list 列晒佢地啲雙重標準 寬己嚴人

你年紀大咪要屌囉 仲要解釋？

班柒頭噴精負評又駁唔到

是但啦
俾我做明星一撚定係做藍絲
反正做黃絲既太老屌，唔出聲屌，出少左聲屌
賺人仔=奶共，連拍片唱歌同醫護打下氣一樣當奶共

有腦既都唔會做黃

仲有呢度都有幾條撚樣係到屌許冠傑移民

真 黃果啲都發唔到達 唔奶共又畀人屌奶又屌

最好笑係連登仔打中資公司=食敵之糧
明星揾大陸錢=奶共

睇唔到 一早blocked

屌晒你地老母呀
有份屌許冠傑唱完首歌之後身體很誠實移撚左民個班人出黎喇喂
許冠傑邊撚度有移民? 移撚左去邊度呀?

唔好同我講佢婆係美國人呀
可以拎美國國藉同移民美國係兩回事黎架 傻閪

果班門口狗不嬲屌人唔洗理由 屌錯就拍下屎忽潛水負評

唔批鬥係屋企有咩做，咁悶

呢個真係好撚精彩
屌你自己想食M記又話乜撚手足抗爭要食平包
人地食美心就唔撚得

仲有外國留學生做文宣個陣=手足
有疫症想返黎個陣=離地藍絲

最撚無恥既人

普通人食m記 = 屌你老母藍絲偽黃抗爭咁多個月仲食m記
手足食m記/用m記飯卷 = 食平包 無罪

大部分連登仔雙重標準，鐘意跟風無判斷力，黃色批鬥圈，咸濕起上來自己友都起底，有自己講無人地講

有冇補充

黃衛兵

有得走唔撚走既人先最on9

搵嘢嚟講，個個都係文宣手足？

個個淨係睇到果句「實在極不願，移民外國做二等公民」
冇人睇到後段歌詞「但願日後獅子山下，人人團結，永不分化」人地三十年前已經識講不分化。

成班連登仔係到爭bno平權
成班撚屌咪又係身體很誠實 個個想移民居英
97後出世個班就理撚得你

要pin

最慘人地根本無移民, 班門口狗一句話佢有移民就係有移民

實驗證明, 班門口狗柒頭淨係識負評, 一個都唔敢留言, 因為完全駁唔到

爭bno 平權，跟著話最憎移民出賣香港

根本係老屈
你叫拎證據?邊撚度拎到出黎呀
最多學羅飯焦芬咁講句 有可靠消息指囉

佢地個個識許冠傑真人

佢地攪移民時見到

推熱門

「我誓要衝出黑暗，跟專制鬥爭。」
「哪怕血汗濕透，人人應該享有自由。」

係

但佢唔係藍屍咩?

source?

連豬連狗仔